[火影忍者動畫] BORUTO 集中討論 (2)

《BORUTO》故事描述忍界大戰已經成為過去，木葉忍者村也迎來了享受和平的時代。第七代火影的兒子·慕留人，似乎是受到過於偉大的父親所影響，度過著鬱悶的每一天。與此同時，新的災難之影開始悄悄逼近……。新世代的傳說，就此開幕！ ！

■ STAFF
原作：岸本齊史
總監督：阿部記之
監督：山下宏幸
系列構成：上江洲誠
音響制作：樂音舎
動畫制作：Studio Pierrot

■ CAST
漩渦慕留人：三瓶由布子
宇智波佐良娜：菊池心
巳月：木島隆一
漩渦鳴人：竹內順子

逢星期三日本時間 17:55

pish

Lm

LM

原來有post

等我仲開左sor

父親節 播 莎蓮娜 千里尋bra

係咪夾定

真心
火影fans見到班敗家仔on99咁
但又有天資 就好撚嬲

大家最想睇悟飯個幕

害死自己老豆

豆腐渣工程 一拳就打爛成間屋

真係長江後浪推前浪
當年鹿丸考中忍個陣都係用緊影子模仿術
而家佢個仔已經學緊影縫術

po返幅圖先，沙律

佐助個女幾時開眼？

兩、三集之內

過多幾集

鍾意睇佐助女條線多D

始終係岸本原作，一定好睇過動畫原創

其實第一集個個開場白 係咪意味住鳴門會死

晨早講左唔係死

肥妹

其實開左眼正路係咪會冇左近視
btw個圖書館散仔應覺上似耍鳩莎良娜

寫輪近視眼

今集嗰招應該唔係影縫嘛…
用影拎苦無咋喎 教佢基本野姐

沙律BB

幾時講己月

我諗完咗呢一篇，會有一兩集講巳月

呢篇可以做幾多集

應該完埋博人傳個劇情先再講佢

總共唔係得51集？ 點講得哂

邊到講過？

聽綠葉鳩UP掛

會講到boruto大個喎
點會得51集

睇開個個網佢個度寫住全51話 唔知真定假

Link?

留個靚名

係唔係好似當年咁分前傳同疾風傳
宜家51集前傳 之後再開一部咁

沙拉那條線好睇好多

又番睇完漫畫
都唔知追唔追好

應該都有可能 就係諗緊原創都十幾集啦 有咩可能50集完到

咁玩既話可能去到中忍試就cut
再開已經打完大木桶

岸本：一堆上一代角色可以用黎消費，邊會咁快比佢完

唔係佢畫啦

最緊要唔好學龍珠咁

死佐可以隨便復活

最仲意睇佐助果家人

穢

土

佐助召返佢大佬出黎飲茶都得

轉

生

失

搵老豆打人造人漫畫好睇
蝶蝶真係好撚煩西
新一代最憎佢

效[/quote]

其實岸本寫撚到鳴仔同佐助勁撚到咁 又六道個仔轉世 個助手根本好難寫落去 劇場版個條撚屌寫吸術已經夠勉強 弱化左鳴佐好多 到底要點吹先打得低鳴仔再推博人上位

當年水門型撚到出哂水 忍界大戰為左推鳴仔上位即刻柒到核爆 唔想鳴仔都變成咁

科技

核彈打唔打爆到地爆天星

The last 雷影支查克拉砲擴散都射爆晒d隕石啦

所以博人傳一開波既對手已經係輝夜啲族人

好似00咁打外星人

班長

估下下集有無睇父女相遇？

下集結尾應該係佐助拎刀指住自己個女
之後完

請問有熟番了嗎

嗚仔打個細佬都用9尾
吹到自己細個同佐助一樣
佐良娜咁就開左眼

笑撚到傻

佐助

鳴人果屆係咪得志乃冇女

岸本自己寫真係好睇好多

Yes 用蟲毒撚黎 那有女 你老母

今集結尾=漫畫邊到？
想睇漫畫

704

鳴門：

沙律幾左件衫順眼晒

蝶蝶真係好煩膠

死肥妹幾時死

開始好睇，沙拉娜

長期派膠

神預測

鳴仔用9尾都係想喺啲細路面前認下叻
後幾句仲話自己好受女仔歡迎好靚仔

只要無加原創
要估佢邊個位完好容易

話晒都萬花筒喎
大意失賓州就唔好啦

加上佢要保護兩個細路
唔開九尾有d難度

仙人模式

自從有金色嗚仔好少就咁開仙人mode

唔知係咪有bug
佢今集金身十字眼開埋仙人
但就冇講過佢有儲氣
定係佢有分身24小時喺妙木山集氣

有熟練度㗎嘛

有九喇嘛

九尾集氣算係仙人mode咩
佢用儲既自然能量應該同鳴門儲既唔同？

先唔講最終戰儲大地能量嗰part，九喇嘛喺提到十尾嘅時候有講過十尾等同自然能量，假設尾獸都認為自己認知嘅自然能量用仙人模式都感受到，咁理論上自然能量應該只有一種

btw上面講熟練度當然都係原因之一，呢啲表面野唔使太執著，反正到鳴門嘅level做到乜都唔出奇
sorry for off 左 topic

其實終章打佐助果陣
九尾都識得吸自然力量
姐係代表 九尾取代左兩大仙人既位置
所以鳴門可以靠九尾出完美仙人模式

利申 純推測

鳴仔好似教仔咁款 睇得出佢暫時未識做人老豆
不過有大波田

嗚仔個仙人模式唔係本身就好完美咩
姐係唔會好似自來也咁會蛤蟆化同要兩大仙人企膊頭，佢以前要影分身放係妙木山係9尾唔肯幫佢姐，所以佢戰鬥個陣會回唔切仙人卓羅，但自從9尾肯幫佢之後D仙人卓羅就回得好快，唔洗再擺分身。好似係咁

一直以為嗰個係九尾狀態嘅鳴門影分身

感覺佐助好似扮緊班咁 但冇班個種霸氣 個種絕望感

一個好人 一個壞人 點扮都係差d 反正佐助夠型 單眼助

佐助斷手之後型返好多 冇以前咁中二

唔知點解佐助講嘢個語氣俾我嘅感覺係又串又冇料 相反斑就冇呢個問題 霸氣十足

終於睇返啲係有劇情既野, 之前啲原創

班洗撚講野咩 一句聲都無出秒哂忍界聯軍

明明班就成日係度串鳩人
你地係五影 唔好話我卑鄙
依d分身係出須佐好 定唔出須佐好

明明五影都冇答到 最後都係出咗 呢到真係笑死我

當時已經嚇撚到 不如你殺撚左我啦

蝶蝶根本就係欣宜
有父母幹

睇黎動畫好快要完了

有排喎 搵老豆之後仲做多次劇場版 之後仲要打一樂老板

Keep住原創啦
好鐘意睇日常既動畫原創

可唔可以岸本寫返劇本

應該難啲 岸本放假啦都

仆街 雖然佐助長期出差但張床都唔會係單人床呱

醫院黎

點解會去醫院換衫

冇野了 唔記得港女一拳打鳩爛間屋

係咪我問題 點解睇完佐助同個女就完左漫畫

因為真係完左
之後博人傳係岸本助手畫既新奇畫風

天天幾時先有機會出場
同期好似得佢未出過

其實佢以前都好小鏡頭

聽講靜音隻豬出現仲多過天天

我到而家都唔知佢有咩搭式
淨係知佢召忍具打人

咪就係無限苦無+手裡劍
其實我好鐘意佢把聲

影級實力

雲忍有三件法寶比天天拎左

芭蕉扇出五遁vs結印出五遁 平手
捲軸放忍具vs影分身手裡劍 平手
琥珀淨瓶vs屍鬼封盡 天天勝

唔計隻猿魔 廢老連天天都不如

通常勁果d 岸本唔會寫太多 例如：李 油裏吊 天天

呢幾件野 天天用幾次就消耗曬卓羅

雲忍唔追返呢3件法寶

個個都地圖炮 呢啲「忍者」邊夠黎

其實有冇講過小李老婆係邊個

冇
但千奇唔好係天天

小李都可以成到材嘅
但油女牙天佢地就...

我覺得九成九係天天

牙通牙

可能METAL LEE係小李同天天一夜情生出來

油女忍界大戰個場都幾型嘅

Boruto 漫畫15出左

屌你咩油裏吊
笑撚死我

其實蟲佬都幾勁
好可惜畫到佢好似路人咁

油裏吊

新組織

Btw漫畫啲畫都幾怪吓

今期出現佐助既遊戲卡個title係咩？
支撐火影既男人？唔熟日文

請問上網邊到有火影粵語全集
D link死曬

卡通站

Ktkkt? 唔知點解佢拉到個畫面勁闊

睇唔透香港譯名

火影 粵語應該未有全集

我嘅意思係暫時出曬嗰啲 因為我重新睇過 請問粵配會唔會出到完？
Btw係咪得返ktkkt有得睇

Ebb io啦
巴打整

ebbio唔齊架

係咪用電腦/有flash先睇到

我見去到416

大台做到大戰佐助出場啦

所以得ktkkt keep住更新？

佐助時空門出黎喘曬氣 係咪岩岩打完金式

好似係調查輝夜嘅異空間耗用大量卓羅

因為個空間唔似帶土屬於自己既空間
所以特別耗魔

現時實力排名

向日葵>>>>小櫻>鳴 = 佐>其他

有咩可能小櫻一野秒撚左條友

今集硬食d刀都唔開須佐

之後會講返 佐助用得太多查克拉係輝夜空間調查

小櫻要俾人輪大米了

全齊，用埋adblock block廣告一流

原來講粵配

班長幾時先再有戲份

要大波田定班長

Why not both

係 鍾意睇粵配多d

豪火球又出黎打飛機

幾多粒豪火球先 = 一招豪火滅卻

MK助做咩唔用須佐

點樣救小櫻？

下集會講

嗚仔會唔夠打

9尸山

9尾都鬧鳩佢無曬戰鬥觸角

9尾mode一啲都唔霸氣
忍界大戰嗰陣明明型到仆街

髮型同件衫累事

鳴仔個髮形真係幾柒

無聊睇咗最新個集
呢啲垃圾 秒殺係基本啦
夾硬寫廢 佢兩個

控制武器真係廢左少少
辛辛苦苦解左萬華鏡
然後招技係控制武器

應該係控制手個印掂到嘅野

仲廢

有冇人有睇漫畫十五話
出左個類似曉嘅組織
唔知會係final boss 定係 又係被利用 定係 學妖尾咁出3456789人眾

個幾條尾變咗妹吓妹吓

佢仲好串咁問佐助佢既曈力係咪好勁
心諗

呢招同月讀天照別天神比真係屎都不如

咁神羅天征呢

二打六萬花筒

點解而家鳴門尾獸化唔係好似八尾咁，佢而家唔係齊哂陰陽九尾咩
定係陰九尾仲訓緊

返工返到傻左

我都記得齊左一隻

咁撚柒廢

佐鳴聯手都打到傷哂+櫻比人捉左

冇打架咁耐，唔記得哂d招點出掛

佐助長期出村調查喎

有班後生女係度 點都要保護左佢地先掛

打兩條垃圾 影分身都保到啦

出村調查啫

佐助好明顯要活捉信先出埋啲廢招

空中嗰下天照燒細路
落地再同老豆格劍仲慳查克拉
明知自己淨返唔多仲用天手力

話唔定天手力消耗既查克拉低過天照呢
記得打輝夜果陣 佐助開天照+加具土命combo
隻眼仲係會流血 而天手力剩係有CD問題

再加上佢連萬花筒都開唔到
點出天照

輪回眼瞳術低消耗過萬花筒？

班拎柱間細胞解輪迴眼
如果搞基佐助比嗚仔射啲嗚仔細胞會唔會解埋另一隻眼

佢好似仲有隻柱間手未裝上去自己斷左手果邊

係，一出須助就搞掂LA，
夾硬來，乜撚野要保護班後生女先

都話瞳力衰弱用唔到須佐囉

火影D術的查克拉用量不嬲都時多時少架啦

隔離post講曉講撚到上熱門

點解突然咁多火影post

時不時都有人開post
係呢排比千鳥雷切騎劫多

單眼佬話自己招瞳術同佐助差唔多
講完有冇面紅物更寫輪眼

佐助心諗 我出天照你玩條毛

未見過大蛇屙尿

Btw，其實點解飛雷神呢啲神技會無傳落嚟
四代明明大把機會教個仔

你覺得係忍界大戰有空閒時間學技？就當真係有時間教個仔 佐佐隻眼招技咪變垃圾 岸本點會咁做

飛雷神要佈局 以鳴仔智力未必岩用

佢九尾速度好似同飛雷神差不多

學飛雷神難度好似好高
四代果三個跟班要一齊出先用到

當然鳴門用影分身練功就無問題
問題係佢無必要去學飛雷神

只係覺得失傳左好可惜

應該唔會失傳既
唔通四代既飛雷神係二代教既咩

志乃香港譯名: 有女屌
有女一族

戲場版明知對面吸術，又唔叫小李開八門...

應該封咗入卷軸做禁術
傳人似係木葉丸/博人

但都係冇女

同期個個都有女
得佢無

天天有無仔

嗚人都叫無智力
佢打三代雷影
不知顯出佢幾有智力

鳴仔係有時有神來之筆姐
戰術 佈局果啲應該唔多掂

新手睇到動畫12x集 有幾個問題想問
唔計新生代 動畫係咪都一樣已經出完？ 粵配係咪keep住j2播緊？
另外係劇場版啲時序應該點分，定係同主線故事其實無關係？

700集>The Last>701 - 720>博人傳

動畫已完

Cctvb唔知

劇場版得最後 the last ,boruto同主線有關

唔該巴打

Tvb已經停播左定點 我都係上ktkkt睇 見到粵配就更新到5xx

即係話絆 火意志繼承都唔關事 唔睇都唔會唔明主線講乜？

劇場版睇博人傳就夠 其他唔關事 原創同回憶集數都可以skip

唔係嘅 the last都可以一睇 睇大波田同鳴人嘅感情線

另外推 忍者之路 感人到pk

thx last 大波田好撚正
入場睇左2次 買埋bd

解釋都有人負皮 做乜鳩

全盛時期既大波田就係The Last

套任務衫淫撚到
鳴仔都忍唔住話佢

幾時先第22集

因為大波田 我睇左3次the last

想問下依家邊度可以dl疾風傳全套
想由頭睇番

楓林網喇

感謝大大
如果可以，我想收藏埋佢地
舊動漫越來越搵唔番

哇拷有全集雲端link連博人傳

我買ps4 game玩一次當重睇算

經典傳承？

信和見到400幾蚊 仲平過當時岩岩出既風暴4

ps store好似仲平？

ps store 509 我買碟49x
反正而家冇乜game 玩 當重溫

套野咁樣都睇到三次

為左大波田

果套忍者裝... 唔怪得舍人要爭住搶佢

咁柒凍仲要露膊

著住個套衫跑
鳴仔唔食有可能九尾會屌鳩佢

準時睇完

係咪因為佐助食過香憐d 查克拉所以有埋佢基因

沙娜拉小朋友個時既港女都幾好睇

唔出奇呀

火影個setting 靈魂，dna 同chakara 不嬲都有關連

你諗下佐助吸左幾多香燐D chakara

劇情咁風回路轉

應該係啦 佐助受傷 要復原 有咬香憐d查克拉
有佢基因唔出奇
咁佢個女 算唔算係香憐契女

你老母
堂堂須佐能乎
比你拎黎當飛機搭

痴撚線

開得輪迴眼不如直接打開空間過去啦
仲搭飛機

永恆萬花筒+九勾玉輪回眼 仲要坐飛機

岩岩先因為穿空間冇晒charkara 又用又唔知要中多幾多把苦無

須佐能乎變撚左飛機

九尾變飛機不是夢

依加隻九尾仲識飛？
好似佐鳴大戰後就無再見過

唔會無啦啦由識飛變唔識飛掛

歷代最強既三代火影呢

寧願用班都唔用三代

條臍帶係沙娜坦自己ga
香憐係嗰到接生
水月搞錯左

四代都無

動畫組做乜鳩

笑？
手裹劍影分身！

長髮 幾好j

屌 部脈搏機邊有連住個人呀 b乜鳩

鼬髮型

水門都無 話哂都勁撚過鋼手同卡卡西

咁細個已經識話返老母h

仲要講緊研發新忍術，四代創咗招外掛螺旋丸

鹿驚都整左招引發連登大戰既千鳥同雷切

佢招野都係base on 螺旋丸

證明到底有幾多人冇睇清楚火影 仲係到屌人弱化
識飛既鳴人係因為有左陽之力變左六道mode,亦連帶到九尾mode都可以飛
打完鳴佐大戰之後已經冇左陽之力仲飛乜鳩
除非之後個on9助手又改鳩岸本原設(佢都已經改左唔少),如果唔係鳴人唔會識飛

陽之力係打完老母已經還返比六道仙人啦 之後先再佐鳴大戰

仲話鳩人冇睇清楚火影

個肥妹好煩

例牌答案
鳴門有返齊9隻尾獸既查克拉就識飛

六道仙人有無比鳴佐六道查克拉 印像中佐助招千鳥變咗黑色

天手力係輪回眼既能力

一直想知 收左六道能力
點解佐佐仲有輪迴眼

輪回眼係因為兜用柱間細胞救返佢 永萬眼再加柱細 先會出現 唔關陰之力事

鳴人開六道mode係因為有齊九隻尾獸查克拉

咁陰之力係勁喺邊
陽之力又醫人又識飛 又有六粒玉

陰之力應該令佐助隻輪迴眼有勾玉
不過唔知點解佐助淨係開一邊

其實咁多個控輪迴眼點解sasuke好似控得唔係好勁咁

查克拉無長門咁多
無得屈神羅天征？

tv講鳴人婚禮果幾集係第幾?

其實你地到底明唔明 陽之力 陰之力 有咩用架

官方陣之書設定陰陽之力僅為「封印之鑰」，是六道地爆天星的封印術式，除此之外無任何用處。

其實佐助想既話次次打架放地爆天星就可以秒殺 只不過咁做就無野好睇

陰陽之力咪理解做六道仙人既各一半力量
咁一半一半咁分別比左 佐同嗚
自然咪 嗚門有感知 佐助得一邊輪迴寫輪眼
有咁難理解咩？

咁鳴門既續命同佐助既黑千鳥唔關陰陽之力事咩

我都覺

明明劇情呢幾集算ok

係都要加d boruto式煩膠情節落去

關。

日一個夜一個火影POST，都係唔能夠討論到一個結論出來

我google過 同睇過班大陸仔都冇結論

唔覺，
個人感覺，我覺得一個故事點都要塞呢種角色入去緩衝下，一個故事CUT剩晒D精彩位，並唔會好睇。

但佢性格唔討好先係問題

鋼鍊冇呢d角色咪又係上左神枱

鋼鍊點會冇呢d角色

修茲囉
後期都冇啦

記得之前係巴哈討論鳴門仲有無求道玉
討論到成個post罵戰

我返面覺得佢性格好wo
係鐘意ff人地鍾意佢姐
btw覺得係潛力股

人哋唔用唔代表人哋冇咗喎，同埋有冇必要出到封頂嘅六道mode呢？九喇嘛mode夠用啦

想睇30歲鳴人六道mode咩樣

點解鳴門會話佐助瞳力弱咗

識鬼咩佢
條友都無玩過眼鬼知咩料

佐助話翻佢廢咗就真啦

成堆係咪冇睇過今集

肌肉佬 師父老公
二撇雞

應該係冇睇過漫畫版，漫畫有解釋點解同以往係瞳力變弱咗

你唔係攞修茲同肥妹比下話

要cd

漫畫第幾話？

700話之後

不如就咁講點解弱咗算

做完任 未回查克拉

動畫有補返一幕
佐助係時空間走返出黎

係咪前兩三集？我以為都過咗幾日架喇喎

好似係同一日 佐出返黎就比信襲擊
之後就即刻通知鳴人
鳴人即刻搵佐助

咁快

係討好/唔討好嘅"下把角色"的分別，有D作者寫D"下把角色"真係特別勁。

你講呢個係故事結構構成，同故事鋪排GE問題。

但一般讀者鬼會理會呢啲嘢咩？佢地靜係識得講中意同唔中意，
唔中意GE劇情就唔要作者畫，中意GE劇情就要作者畫多啲。
就係咁簡單。

讀者會理解呢樣野，
監獄學園就唔會集集討論POST都話要睇花學姐LA

池本畫嘅佐助女好cute

有種娘得嚟又有點cute

個畫風真係
我仲未接受到

真係接受唔到

呢一張 佐助走晒樣咁濟

畫風我覺得好正喎，畫得清清楚楚，塊面圓圓地幾可愛

召喚雛田

冇左個胸啫，佢依加髮型同衫都正正常常，幾cute

痴撚線
你睇過個樣未

比起最初已經好咗，起瑪D男角色開始睇得入眼，
同埋一般來講漫畫作畫，D人物塊面隨住時間會愈畫愈尖同長。
所以之前應該會OK

文革時期嗰啲女人咁

因為好多野套漫畫都講得唔清唔楚，
六道MODE係鳴人用九隻尾獸查克拉開？定係用六道仙人的陽之力，
佐助的輪迴眼係初代細胞定係六道仙人的陰之力開？
呢D野都冇結論...

老馮一定要話樣衰架？ 其實岸本畫嘅雛田我一直睇唔順眼

幾有空靈美

做乜鳩
食開屎所以覺得屎好食？

你個人個格都幾衰

鐘意舊畫風多啲
新畫風好似轉左角色咁，完全唔習慣
就好似你對左廿年既老母去左整容咁
好陌生

真係第一次見到有人讚助手畫得好過岸本
仲要話岸本畫既唔順眼

我意思係岸本design個雛田外表設定好奇怪，唔順眼唔代表唔好，係品味嘅問題囉，大家唔洗起晒鋼。
利伸：我覺得岸本所有女角一向個look奇奇怪怪

海賊王d女既look仲怪囉我覺得

因為畫風問題無睇過海賊王

岸本之前好似係訪問有講過佢一直唔識畫女角 多數都係漫畫個人加長頭髮比佢就當女角 好似有讚過佢助手話佢畫女係唔錯

個人感覺就係個助手 基本人身比例都未handle都得 有時d 5官都畫到又唔對稱又古怪 再唔講佢d動作設計 同埋 描寫鏡頭差人幾皮

好想奶班長背脊

世界末日
連ktkkt 粵配打後嗰啲都睇唔到了

今晚就完緋色花月
下星期開始又變返垃圾原創BORUTO

原創先正

班長

啱啱追到live
動畫版(同漫畫版) 第一幕 同博人打個個係巳月？
睇返漫畫外傳 係同仙人化巳月一樣

唔係
新角色 好似叫村木

見到九尾 腳都震撚埋

笑咗
Btw Sarada 好型

冷靜少少

九喇嘛

鬼片主角鳴仔九喇嘛

好靚嘅一個畫面

呢幕真心正

條二打六直程投撚哂降

佢腳都震撚埋

用九尾嚇鳩細路仔

初初睇漫畫都以為係叫條豆丁冷靜d

點知原來係叫九喇嘛

依集動畫幾好睇 做到真係嚇到佢標哂尿既效果出黎

Btw 上集話佐鳴廢個班係咪炒哂車 好明顯佐鳴今集係撚緊狗

好耐無見過鳴門直接變(|) (|) 眼

嚇到班細路仔瀨尿

但可惜九尾都係輸比日葵

直接攻擊九尾 封印術都唔洗

今集d打鬥畫面唔錯
鳴仔又撚細路

點先有可能逼到鳴仔出返全力

今集佐助有幾個SCENES個樣好似池本版的佐助。

佐助唔彈雞櫻額頭
班支那仔串佢拎住個便頭冇手彈雞櫻

出九尾嚇到個細路瀨屎

今集真係幾好睇

睇來開始要同池本版接軌

下一集又要開始睇返個二世祖

咁上集就算唔計佐助瞳力弱咗 但鳴門個時真係廢到仆街 邊有炒車
更何況今集佐助打呢啲二打六都受傷 咁都叫撚狗

係囉，本身個對手已經公認係廢，點拗都改變唔到佐鳴係廢得好緊要。

感覺佢地兩個唔係廢 係好hea

根本懶得出全力
鳴門就大愛撚唔想殺人
佐助就要活捉要折磨對方
然後...

依d叫報應

不如莎拉娜做主角算啦
博人真係唔太討好

係咪淨係得我覺得動畫好睇啲

英雄調整
漩渦鳴人：作為全火影忍者爆發傷害最高和持續作戰能力最強的英雄，本身還有類似坦克的血量這個我們的設計初衷是不符的，因此我們對漩渦鳴人進行了輕度重塑，降低了其九尾模式的血量加成和高防禦力，並且對漩渦鳴人的智力進行一定的微調，使其的對抗能力回到一個正確的水平上。

佐助：我們很高興有如此多的玩家喜愛佐助這一角色，然而由於斑的死亡和輝夜姬的被封印，導致了目前只有佐助擁有輪迴眼的能力這一現象我們決定對其輪迴眼的能力進行封禁，對其萬花筒寫輪眼藍耗提高，來讓更多英雄在面對佐助時有更多的對抗和處理選擇。

咁春野櫻一定係塔拉

想睇鳴佐屈機多啲

屌你lol

降低主角血量有咩用

嗚人醒目仔，攞晒咁多寫輪眼有邊個國家夠打

有鳴門係度仲邊敢打

鼬存在感好高

根本有鳴佐
仲點會有平凡人會搞鳩佢地

最有用的係成班都有抗排斥的體質，生物科技研究上面好有幫助

點解班細路個個雙眼萬花筒都開唔到高達

佐助一開始用都未即刻出到高達啦
連個信都出唔到 何況班細既

佢都唔係宇智波一族
佢開到萬花筒我諗都係大蛇丸搞出黎

個個細路有書讀 大團員結局

柒西唔係都開到須助喎

帶土開到佢咪開到囉

講錯 應該係佢個陣係用緊帶土個查克拉

阿櫻想要一下都唔得 好慘

佐助：你比左便當我先叫我篤 姐係玩我姐

個下阿櫻真係玩鳩佐助

用須佐篤咪得

呢班細路應該fit晒大蛇丸做body？

用十拳劍篤

嘴埋去仲正

嘴嘴下放豪火球

篤篤下插撚死老婆

宇智波一族從此復興，高矮肥瘦都齊
重有巨大版係度

日向係最強一旅？恐怕要開始改寫了

mk佐都識做人老豆同話個女㒼塞似自己 真係感慨

明明有咁多隻眼都唔用伊邪那岐

用伊邪那美啦

唔識用啊，鼬冇教啊

屌 成個石內卜咁

要有初代細胞先可以用伊邪

邊個話

帶土咪講左
掌握千手同宇智波之力既同時就能使出伊岐那邪
班同柱間打
岸本仲廢事有bug加幕班咬走柱間既肉塑造到佢有細胞發動

差好遠喎

好似睇大陸同人咁

聞氫哥d fd

邊位啊

我諗個作者都知道啲讀者buy鳴佐多過佐櫻 所以無咩兩公婆哂恩愛既鏡頭，反而成日影住鳴人佐助搞gay

成日講d基友說話

有邊個係buy佐櫻
臭西港女櫻根本中左幻術先覺得幸福炸

佐助最少幾次想殺港女
咁都幫佢生女出黎

最後作佢地一齊其實真係幾突兀

Tbb是咪出到593就停左

岸本真係好痴線
瘋狂拖劇情同回憶錄

做左咁耐大蛇丸既實驗體 冇理由一粒細胞都唔俾佢

因為佐助知道小櫻已經唔係細個果種覺得佢靚仔中意佢
一個女人見到自己錯幾深都肯繼續愛自己,到佢回頭既時候又真係肯係佢身邊
我諗佐助就算本身唔中意佢都好難完全冇感覺

帶土係佐助對團藏果陣係有咁講過

但係以前伊邪那岐未被定為禁術之前 點解宇治波族人又用到？佢地有千手之力咩？

班求奇咬啖柱間都用到啦
古時宇智波既人都係咁都唔出奇
話唔定甚至當年有人話比班聽依樣野
然後佢專登咬初代一野開伊岐那邪都唔定

下集係咪開始舖博人同沙拉嘅愛情線？

佢地生仔係咪變六道仙人

呢度都好BUG，當年漫畫出到伊邪那美的時候，好多人都提出過呢個問題。
呢個係無解，唯有吹以前宇智波成日拎千手一族D肉來食。

明明本身設定就係伊邪那岐係六道仙人的術，所以有宇智波和千手的力量就可以發動。成件事本來好合理。
但後來又無LALA加個伊邪那美，仲要話係以前太多人用伊邪那岐，所以先創伊邪那美來抗衡。 作者作個第二個原因唔得嘅。

伊邪那岐好地地又關初代細胞咩事
班係用伊邪那岐等佢大戰完之後有初代細胞可以開輪迴眼咋

其實以前果種一族之間既對決
無糧食 食對面條屍既肉都唔出奇
然後就比d人發現左伊邪那岐既存在都唔定

不過伊邪娜美果下真係岸本自己搵bug黎踩

重睇啦
最初設定係講明
同時擁在千手同宇智波既能力就可以發動
我指咬初代d肉黎食代表有左佢既細胞
代表左佢有千手之力
作者係咁畫 on9 荒謬都要信架啦
除非岸本條仆街又係後期改左設定既姐

希望來緊會解釋下血霧之村D謎團，雖然都明知唔會。

咁佐助呀哥點對兜用伊邪那美？

咁宇智波族人又可以任用伊邪那歧
又話d族人為咗做大佬係咁亂用 之後先有人發明伊邪那美
咁唔通果班族人又有初代細胞

今集個bug係佐佐天照用右眼出
佐佐天照一直都係用左眼
漫畫版今集都係用左眼出

班長係正室

呢幾集好睇過之前D日常

因為依幾集係岸本畫既劇情

最新一期漫畫 木葉丸會唔會死架...

話灑將來既八代目

個棺材值一個國家的金錢

替身術就替身術啦
乜撚野同物件交換能力(漫畫同帶土講)
小櫻又會係物件既, 公廁黎咋

話說木葉丸都幾勁
學埋仙人mode就等於半個鳴人

我覺得班長無以前雛田咁cute

班長太似袁生d角色
唔明點解咁多人鍾意

戰死係佢既家族命運

可能因為13集個大露背掛

唔會咁快掛

睇完

今集都OK

果然係多舊人先唔會悶

土影條腿

博人：色誘術！

莎拉： 係邊個發明d咁下流既忍術 我要打柒佢

鳴人：.........

我想知博人係變左啲咩搞到莎拉面都紅曬多啲

除褲都夠做

小李式色誘術咩

有冇人覺得莎拉討好過博人個二世祖好多?

我覺得佢兩個好襯

一直都係咁覺得

好似之前有個官方既解釋話伊邪那歧令身體會有好大既負荷, 特別係對非宇智波族人黎講
團藏身具柱間細胞黎同寫輪眼既力量互相制衡, 先出到伊邪那歧又生勾勾未死得
本身宇智波族人係唔需要咁做
所以帶土講既野冇錯
d族人, 斑爺, 鼬用到伊邪那歧果到都冇bug到

不過都擺到明係為左自圓其說先咁講, 佢兜到咪由佢

佢d bug/食書都唔係一朝一夕, 唔需要咁肉緊
一開波明明講到寫輪眼一定要親手殺左自己既好朋友先得, 後來就話鼬係呃鳩佢, 只要親眼目睹最親最愛既死就夠
仲有帶土無限使用神威就話係因為佢有柱間細胞所以冇事
仲有鼬講過須佐能乎係得到天照同月讀2種能力之後既第3種能力
但結果佐助就話係雙眼齊開就有呢種力量, 帶土個case都話左比我地知係咁

其實長篇少年漫畫/世界觀太宏大既ACG作品都會有類似問題, 最後官方都會自圓其說, 我覺得冇乜野
as long as 佢兜到, 佢本身d劇情又做得ok我都冇乜所謂
相信博人傳咁垃圾都睇既人都係多年火影迷 咪一路睇一路睇佢點兜囉
唔駛理出去同公海果班突然火影迷講聽佢地9up啦
火影世界第一

睇來官方始終都係想男主角配呢TYPE女，而且沙拉娜明顯討好過小櫻十倍。
我覺得本身漫畫岸本都係想配小櫻俾鳴人，奈何小櫻太乞人憎，雛田太討好...迫住改劇本。

都OK嘅，呢個解釋...

土影真係好正，明明忍戰的時候都唔覺，點解呢家咁正

今集仲係岸本親手畫？

嗚門第一個鏡頭崩到呢

五影大會果陣已經覺得佢正

望到木葉丸真係好sad

希望唔好死

之後木葉丸會帶boruto 佐女同己月喎 應該唔會死

以火影style 唔會咁容易整死一個重要角色既 咁耐以黎重要角色真係死既都係得三代 阿斯馬 寧次

連木葉丸個廢柴老師都死唔去仲有咁多戲份

你諗下睇開naruto 既都唔多唔少想睇下木葉丸點成材

打培因都未死得 唔會咁易死既

要整死佢一定要作者同意 同埋起碼要為佢度身訂做一個編章 但似乎佢呢個角色發揮唔多

自来也

逆後宮

仙人表示 死左都無人記得

完全幻想唔到鳴門配港女櫻會點
生件無血繼出嚟有咩用

今集算唔算明確講左鳴人依家31歲
之前一定都無交代過左幾多年

漫畫果陣已經帶左,動畫連組都未分好

忍界完果陣16定17，15年後差唔多啦
姐係原來柒西都做左十幾年火影

木葉丸之前兩個跟班大個左冇哂戲份

遲下萌黃帶班會有戲份架啦

呢集條女咪有一個鏡頭同對白

蘿莉初長成 木葉丸有福了

之前唔知邊度傳木葉丸會同花火

花火再唔揾人入贅日向家就滅絕

堂堂猿飛一族點會入贅

講起猿飛一族唔知啊斯瑪個女依家點呢

日向家絕後咪做唔到木葉最強一族

原本佐助都有份玩五影會談

花火好似大過木藥丸
姊弟戀

佢都係半個火影黎

好似做鳴仔保鑣

鳴仔都需要保鑣

有鹿丸做跟班都唔夠？

鳴仔保護佢咋

Iron man保鑣咁

自己一個都夠毀滅世界
再加成team寫輪眼大軍
洗撚人保護

木葉乃忍界最強

好奇今集d影係點黎木葉
個個都中二出場

鳴人處理村內事務
佢處理村外

漫畫有畫我愛羅打完劇場版係搭火車走

卡卡西個時都重係行路

唔知點解打完老母科技就急速發展

之前見到火影岩上面有高樓大廈
好撚癲

睇完漫畫16
鳴門用土遁就擋到水+雷
明恰細路

要多謝卡卡西

好少見鳴仔用其他遁

黑土今集話一代不如一代，心諗你係最無資格講呢句嘢嘅人 連塵遁都唔識，正廢柴

科學忍具

輪迴眼能力

留名睇下集屌打木葉丸

新五影最廢係咪佢

劇場板，同水影一樣咁廢

嗚仔身入便仲有1-8尾少量查克拉 作佢出乜遁都得啦

除佐火風
另外三個影我連名都UP唔出
忍界大戰又冇咩特別深刻表現

仲有咩？

懶都叫打過金銀角
長十郎叫打過黑絕
黑土就係龜島打過兜

廢老三代都吊打佢地

靠條腿征服土之國 辣殺

五影嚟計最有Power係咪我愛羅？
年資最大

我幾鍾意你呢個講法
始終鳴門認為憑佢自己一個治理國家係成唔到事
所以安排佐助做裏火影，處理內政以外嘅事

其實感覺佐助既角色就係團藏

黑土，長十郎，。。。黑雷果個

有冇人覺得首ed2真係好好聽

村長黎咋

幾好睇
佐助一家23集好sweet.
佐助仲係咁型
鳴門成熟咗，但仲係咁cute
巳月
希望可以做多幾百集

我想班長同boruto一對多d

班長唔係原創角色咩

班長把聲都j死

第二雛田好咩

同埋佢都冇乜鳩仙人尾獸血繼 嘅血統
想嫁入豪門

小櫻咪又係...

人地有百豪之力 玩無限處女

原來可以咁用

position絕對係
只係手段無團叔咁仆街

點解而家我愛羅個胡盧變到咁細

縮鳩哂水

佐助一支公周圍走，村入面人事無團藏咁有影響力，應該似自來也幫綱手去查曉咁，無boss打就做情報工作

以前咁大個胡盧先型

睇來唔會介紹血霧的故事了

下集有照美冥

紅豆好撚肥

有個學生扮到成個卡卡西咁

明明後生幾索

水影

究竟點解科技可以突然進步成200年

希望佢可以瘦返

紅豆得罪左作者咁

啱啱睇完，今集博人同沙拉啲打情罵俏

班長好可愛

著得密實左

上代水影結左婚未

變咗阿婆啦，你睇紅

未

婚期

我記得naruto最後一集漫畫 畫撚到照美冥好撚肥
btw 雛田真係好女人, 幫個仔執埋書包

我都呆撚左, 明明霧忍村應該係好撚恐怖
雖然話照美冥治下d村民話果時已經歌舞昇平, 但估唔到變到咁靚
唔知砂忍 同 雲忍變成點

不過預告見照美冥身材冇走樣, 真係好

原創日常既劇情拖多幾百集都無問題

每條村都講戰後廿年變化

點解班長突然間出返嚟

真係結婚生仔 做主角就真係玩晒

太爺幹,爺幹,父幹 三幹

兩邊血繼生返堆輝夜出嚟

邊到有得down 動漫花園冇

可能係照美冥個妹/女 不過照J

我Facebook睇咋 有個page upload曬咁多集上去

bilibilo chrome+unblock youku

thx巴打

等睇個PAGE俾人BLOCK

其實只係時間問題

不如講下上代啲影去曬邊

土影應該死左我諗

土影未死
不過已經行動唔到

真嫁 咁計落都成9x歲人

廢老

咁計綱手應該都死左

乜料呀

忍界大戰個陣鳴人16歲 綱手50頭 當佢51

boruto個陣鳴人31 綱手咪頂龍66歲

佢成日用百豪會早死但照計會俾佢出下場既

人地廢老剝瓜子

佢坐係度剝到你變原子

有冇睇架究竟

我以為佢真係呀婆

未睇今集添

冇班長泳裝睇

佐良娜都無

威尼斯

其實本身都唔係好落後，你諗下鳴門食雪條嗰幕
即係有雪櫃，有電到

無仗打自然所有資源都會投入去發展

鳴仔果陣好似已經有電視
其實你諗返15年前同而家既科技你會覺得係好正常發展

有杯麵即係有杯麵廠

同埋打曉個陣有無線電

一開始中忍考試已經有LED mon啦 仲有集講佢地想揾卡卡西真面目嗰陣都有菲林相機同無線電啦
其實唔係大家想像中咁落後

五國大名開會都係用視像通話啦

牛龜咁大部電視用嚟做FaceTime

如果佐良娜開到萬花筒嘅話係咪只可以等盲？

宜家孤兒院大把眼仔可以換

唔係要親戚加萬花筒咩？

講下啫

咁個解決方法係咩

信大蛇 得永生

初代細胞

係喎唔記得帶土都係咁

叫佐櫻生多個囉

復興宇智波

近排想重睇火影
睇動畫定漫畫先完整啲?

綱手其實去左邊？

on9

睇動畫 重睇睇撚死你

動畫D原創唔係人人頂得緊 特別係佐助走左之後個埋下忍任務

果幾百集我skip 咗

你個名

比佐助隻眼佢咪得

孤兒院個班畀大蛇丸執一執唔就9都變親啦

仲話人落後，火影啲基因科技根本領先現實世界幾十年

USB眼 眼科醫生失業啦

其實如果baruto個世界設定係現代偏向近未來，講科學點樣取代忍術會吸引啲

咁先唔好

一套講忍者既漫畫講點樣取代忍術...

套劇場版科學咪柒過一次

格硬整柒佢姐
依家漫畫劇情都推緊科學忍具上神枱

有百豪怕咩盲 無限開無限復原，之後加上蛇叔既科技，隨時冇輪迴眼都有幾種能力

照美冥老晒 又肥左咁

上一代第一淫娃
得紅有得揮

肥咗咁多

屌你老母肥撚到

我不能接受呀
上一部最撚索果個變到咁

好彩都有講少少血霧嘅故事

果日睇都唔覺抄美國隊長 點知真係差唔多一樣

唔怪得果場打戲咁好睇

係囉

忍刀七人眾可以滅國，然後佢話好似卡卡西咁真係笑左
當年打一個再不斬都咁狼狽，凱老豆爆八門先搞掂四個
卡卡西都唔知贏唔贏到兩件

印象中卡卡西同凱兩個打七個

再不斬打柒西都唔好得去邊啦
話實力差唔多有咩問題

雙神威柒西應該可以滅地球

班長最後應該會比boruto食左

即刻比人負皮

嗰場打戲另到動畫宇智波信個feel>>>>>>>>>>>漫畫宇智波信
點知原來係抄鳩人

佢似鍾意山中亥人多喎

佐助去哂咁多國家就係為左咁啫

本身信個瞳能垃圾到無朋友，動畫幫手整到有返d睇頭，轉頭就比人踢爆

而家唔係為左睇沙津都冇咩意欲追落去

博人識用雷遁手裡劍
佢到底識用幾多招

人地係神童，你俾下面好喎

仲係忍者學校學生已經識風、雷

都唔知幾時學 之前一味用影分身

想睇肥妹同蛇仔一pair

真係有機

本身識用影分身已經夠屈經

屌你uno黎嘅

幾歲人仔四份一渦淃血統都可以出幾個影分身 真係痴撚線

成班書都未讀完就屌打人地堆下忍
博人用日向家嘅柔拳幾型

啲下忍咁撚廢

其實蛇仔一個都夠殺啦

蛇仔識仙人 應該用一集手指都贏到

其實佢地成班都好屈 點解仲未畢得業

boruto 問蛇仔點用風遁都算
預告又做乜鳩識用雷遁+手裡劍

點解講講吓佢又無咗隻眼？
講啲唔講啲咁做乜撚其實

幾時有講識仙人, 冇乜印象

漫畫

嗰時好似有講過佢係成年㗎

唔係話佢未掂過女人咩

片尾嗰個係咪鬼鮫個仔

定係只係生得似樣？

可能係同一族人
以前唔係講過鬼鮫出任連同自己feel嗰條女都殺埋咩 點生仔

班下忍最錯既係撞到一班血統忍者

有冇人同我一樣覺得霧隱其實係有搞基因工程
為咗保留勁嘅忍者代表血霧去打仗培植所謂嘅"後代"

火影入面所謂基因工程即係血繼配種啦
再不斬冇喎

近排睇返覺得火忍到二代呢個結局好好

嗚人佐助當年呢d 中二病角色成熟返仲成家立室
唔係當年單純打打打既忍者

btw 二代漫畫作畫好唔掂, 畫到佐助個女成個企街咁

認同
特別係佐助 我覺得佢之前太中二太
同埋扮cool, 唔討好
依家變得好好多

企街
我反而想佢出多啲向日葵嘅劇情...真係好cute

有女咩

睇完最新嗰集心諗做乜尻 堆刀唔係唔見曬/落入其他村度㗎咩

忍刀七人眾＝江南七怪

應該忍戰打完七人眾比水之國回收返掛

連鮫肌都歸還，估唔到。
會唔會係複製品來架

同埋堆刀係咪縮左水 點解感覺上細咗

佢拎到鮫肌上手

幾條雜兵

業都未畢就已經識風遁雷遁

結印快到 佢班友真係超曬班

佢地應該畢業啦 紗羅坦連寫輪眼都開埋

到底係佢地老豆老母細個廢定係佢地太屈

有父幹父幹咪得，現實世界都係咁

想當年鳴門仲要用多重影分身先學到風遁

佢地父母都經過大戰洗禮,劇情需要全部升曬grade,D仔仔女女緊係勁好多

之前土影仲話一代不如一代，勁撚過你啦

其實唔算一代不如一代, 只係以前好似岩部呢種人已經畢左業
而且佐助細個都識火遁, 寧次偷學回天
其實唔差太遠
係博人呢條撚屌勁過當年同階段既鳴人太多
不過佢畢業之後都唔會勁過鳴人 鳴人可以變N個影分身出黎, 佢得3個 + 其它忍術

我好懷疑我miss左好多集
幾時講過佢識咁多術

好似跟大蛇丸個仔學

你地係邊到睇
而家網上LINK無條得

7個弱智就話要戰爭
人唔笑狗都吠啦

我隔一日 用千尋app睇

個神樂又會咁易轉軚

睇落佢根本唔知自己想點 一望到條疤痕就成隻狗咁

好型

點傳gif圖

想講 前面堆人 根本比唔到反應
如果係殺前面幾條友 已經死咗

戰爭? 屌你老母 笑撚死我

水月見到呢班友自稱忍刀七人眾會唔會冇眼睇

禮拜三晚好準時出

廢到

其實我唔明點解博人會避開晒前面班友淨係衝去打後面 佢要打嘅前面班友應該已經玩完

小學未畢業就出到兩種屬性技再配合使用, 痴媽巾

仲有隻眼

7 個小學雞 學人做忍刀七人眾

個戰鬥意識仲好過嗚人

風雷一齊用真係估佢唔撚到 收收埋埋學咁多野

重有有形無實既柔拳
其實之前打花火可以不停用影分身已經痴線

木葉剩係拎個孤兒院出黎都夠你打啦

其實未必有形無實...第14集打隻鵺嗰時睇到經絡系統 練下理論上應該可以好似日向家咁點穴

睇最新果集漫畫，博人用水+雷組合計打鳴人
姐係博人岩岩升做下忍，就識3種屬性

有父幹 係唔同啲

天生SPEC 高 再加老豆識人 個個爭住教

動畫完全呈現

忍刀唔人眾

我就係睇開呢個網
bilbli同youku都睇唔到

青原來未死

佢唔係係總部比十尾炸死左既咩

博人招風遁加埋雷切威力難以想像

無寫輪眼用到雷切

有淨眼出咩招都得架啦

佢屈自己個招拿手螺旋丸好過
襯敵人唔知頭唔知路個陣
配影分身一次出夠幾個

相同年紀既佐助+嗚人加埋應該都唔夠boruto打 外掛咁

始終有老豆老母教點都勁啲嘅 不過無實戰經驗

嗰陣嘅鳴人真係咩招都無

色誘術

打贏三代

想問下各位火影fans 知唔知終極風暴合集幾時返貨?

唔准再欺負三代

合集都會賣晒？
我買果陣仲以為有大把貨未賣

啱啱睇完最新一集漫畫，FEEL到作者好似鋪緊線，

希望係真係有一個大佈局係度，
前幾集無啦啦提到嘅劇場版鬼燈城，同今集提到嘅「草」，
如果全部都可以串聯埋一齊，應該會好有趣。

今集仲係好撚多口水

堂堂水影狗咁比人撚

小貓三四隻嘅革命

二代水影對忍界聯軍撚狗咁撚 長十朗真係丟架

冇咗把刀好似連忍術都唔識咁..
唔怪得對面7條彈散都夠膽搞革命啦

原本仲滿心歡喜諗住今集會有多啲打鬥場面睇 點知水影一下就俾人綁住左 睇怕要等到下集先有得打
不過今集總算有講返點解水月會出現
呢幾集有返啲想追住睇嘅衝動

有冇link

嗰七條柒頭咁撚口響話向木葉宣戰，叫中二助出嚟一個輪迴眼望一望就全部中幻術啦

即刻嚇到瀨屎都似

我一路等緊水影係用左影分身, 等極都未有, 如果係真身都幾撚柒。

下集sarada 單挑一個, 好想快D睇, 有以前對絕同再不斬隻feel

當年凱老豆開八門都打到七人眾死一半

叫凱坐住輪椅開七門都夠依7條友打啦

仲要開七門?

話晒都跛左隻腳 比下面班新人好

拎住柒把刀打飛機

一個無刀水月ok佢地七個

巳月一個全力都ko 佢地啦

下集好似終於有返d似樣既打鬥睇
寫輪眼

新7人真係柒撚到 水影又唔知做乜鳩咁 成條傻鳩咁

屌今集咁撚多口水

水影廢撚到

下集寫輪眼+怪力

長十朗有冇咁撚廢 忍界大戰果陣凱+㭍西都而夠贏7個 而家作對住3條垃圾都搞成咁

慘

當年既七人眾，淪落到咁既地步

新水影土影都鳩下鳩下，係新雷影叫好d,不過同上代比都差好遠

當年嘅 再不斬 出返黎對呢7件蛋散 都應該係輕鬆啦

硬要寫廢 舊人, 雖然 長十郎唔係勁 都唔撚係咁啦下嘛

當年人地嘅戰績得斬殺黑絕同保護大名一項炸

班長應該會逆輸入返漫畫做角色

日本衛星重大發現！月球地下有50公里「密道」

原來輝夜=月亮女神 而家先知

嗚人細個第一次出村對忍刀
博人第一次出村都係對忍刀

青係外陣

故事性 差太遠, 高下立見

你地係睇動畫定漫畫？

無啦啦黑化青

忍刀咁易偷

好期待下一集
好耐冇試過呢種感覺

擺喺度展覽咁

有影級人物幫拖，梗係差太遠啦

佐助有冇教博人千鳥？

卡卡西應該吊打長十郎

影級

影帝級 分身嚟嘅啫

same

個水影完全唔似水影
係咪冇人先搵佢做

係

根本水土雷影都係技術斷層
水影土影冇哂d血繼
雷影唔多似會雷衣護身 叫好d有招嵐遁

我愛羅當初都好似比人話冇人先搵佢做

嗚仔唔使講 現階段應該冇人夠佢打
如果冇比制作組nerf既話

其實水影土影都真係幾明顯地廢過上一代 土影最勁既塵遁 而家竟然變左玩石灰 好彩條腿補返數
至於水影 溶遁沸遁無左 原本把劍都比埋人
仲好意思話人一代不如一代

五代水影真係大可以做落去
殘咪殘, 仲後生過綱手

而家既水影同土影應該仲廢過卡卡西同年老3代
可以角逐最廢影

新雷影有冇玩速度？
定純粹得啲黑電

連對於大筒木呢啲boss都搞唔掂即係廢喇，重好意思係忍界最高戰力，點保護世界啊咁
相比起上一代嘅五影面對斑完全唔同姿態

有睇the last已經知

雷影已經行佐高科技路線

重同木葉班鄉下仔打拳頭交咩

可能教左俾個女

卓羅炮 睇完以為自己睇左高達

有寫輪眼先學到

唔好咁啦 大筒木依D基本上係神黎,搞唔掂好正常姐
雖然依家5影除左我愛羅之外,其他人D招都好廢

我懷疑中忍個我愛羅都打得死依班7頭

企喺度都足以應付

今日又有

手鞠一個都收佢地皮啦

好期待

中忍個我愛羅已經勁過好多上忍la
咩紅頭 月光果堆7頭

想睇下你地係追漫畫定動畫
我見漫畫淨係話博人遇到青
動畫唔係慢過漫畫咩？ 點解冇睇到長十郎比人搶左把忍刀

以前鳴人未遇到自來也根本冇乜人教佢野
梗係冇招

佐女咁撚勁

屌佢老味真係真身黎 戰鬥經驗高D同埋純係好打D就獻身。

一個二個玩爆炸

沙律好好打

堂堂水影打啲垃圾要硬食把刀

水影真係不堪入目

睇佢打到咁，不如一開始唔好來好過。

硬食之後撚鳩班小朋友都幾正下

比路過既岩部秒殺

沙律應該勁過同期佐助好撚多

個時佐助有冇用眼抄D咩? 我淨係記得抄小李體術。 沙律應該學卡卡西咁抄招用

雷影絕招雷遁鎧甲比一個連下忍都唔算嘅沙律學咗

水之國唔撚掂喎
個影又廢 想搞事班傻仔仲廢

條女自己咪講左 搞事只係藉口，班友仔想攞刀撚咋

如果個水影真係比刀佢地撚可能即刻散水

佢講到神樂咁春勁,下任水影咁,但都仲只係同博人一樣大,就知水之國廢

個爛鬼村根本無人材，當年真係要好似水門咁出眾先會俾人欽定繼承

屌你老味，忍刀七人眾被下忍秒

未畢業喎

係忍校都未畢業

班友未畢業已經勁成咁

當年鼬都可能冇咁勁

沙律好勁
睇佢同雷刀痴女打
好有相當年卡卡西同再不斬打既感覺

就係複製忍術

好識食腦

佢哋呢代幾個都好識食腦，宜家博人都唔會好似鳴仔當年咁唔用腦做埋啲柒野

沙律copy到咁多忍術，有冇咁多卓羅啊

博人而家都係狂開招影分身沖埋去俾人一拳打散，
希望佢下集有多啲發揮

鳴仔咁q多影分身 沖埋去打到幾拳幾腳已經好好了

一直有追開唔想重睇，想問七忍刀既斬首大劍唔係斷左咩點解岀現返又完好無缺？

把野會吸血重生

7人眾廢到好似嘍囉咁
水影連忍術都唔識咁
沙律啱啱先開眼就copy到咁多技 仲要有雷屬查克拉出
佐佐都唔得啦

之前又話有幾把唔見左又岀現返哂
真心想知

隻雷魚係水到唔會導電咩

ON9仔七人眾

好中意佢應用科學知識去戰鬥 好似今集沙律咁
係靠食腦 唔似火影後期咁
對上一次靠呢類知識戰鬥好似已經係我愛羅對二代水影

睇班傻鳩打交 好撚好笑

忍界大戰嗰陣出現返
不過我自己就鐘意鮫肌跟返奇拉比多d
唔明點解要還返比霧忍村

講開佢隻眼，仲係單勾玉咋 已經又幻術又Copy

盡得老豆口遁真傳

你同佢定啦，博人呢類角色遲下大把外掛。

鮫肌當初就係鐘意奇拉比先離開鬼鮫
而家是但畫條友話係鬼鮫果族人話用到
我就唔多信啦

隻眼+柔拳+螺旋丸+影分身+格劍

覺得把鮫肌係假野 仲未用過佢黎打

唔止 我覺得好多刀都係假嘢

我初初都係咁諗，亦都希望係咁。

但今集之後我覺得應該係真嘅，至少比目魚肯定係真。

得一把真其餘都係假嘅，冇理由再不斬把刀唔係跟水月嘅

當初忍戰5把刀都比卡卡西帶領果堆人回收返
水月邊有可能拎得返

如果堆刀係假水影都打到咁撚樣就死左去好過啦

我覺得水影其實係可以輕鬆贏嘅
學佢講只係細路仔打交
跟住話咩做忍者要忍得先硬食幾下
忍術又無出過

我都覺得佢留力

但點解雷鯊魚係水到唔導電
我到而加都覺得好兒戲

留力係見到，但佢出嚟面對個姿態太過有失水影之名

其實有幾把都可以就咁再整返出黎
btw電刀女話嗚人殺咗佢老豆 關嗚人咩事

個女似卡卡西多過似中二佐

複製忍術果段令我諗起柒西打再不斬

好似細個嗚人做任務打左佢老豆落懸崖

但好似動畫原創黎 咁都計落去

反正宜家動畫都係拖時間啫

而家都係動畫原創黎

boruto漫畫已經唔係岸本畫，boruto動畫播咁耐，都無乜點跟過boruto漫畫，
沙律搵佐助果篇同鳴人比向日葵點穴暈左所以要木葉丸變鳴人行火影交接儀式果集，係岸本以前畫既外傳

boruto漫畫之前果話boruto有提一提去過呢次修學旅行，就只係一句

講開其實都幾亂 宜家動畫連業都未畢 漫畫已經做緊任務，之前劇場版電影又考中忍

唔怪得果幾集零舍高質

聽日有博人嘅打鬥場面睇啦

雷牙設定本身有逆輸入返漫畫

我點睇都覺得雷球真係好似比卡超個招

電唔夠 水多 咪導唔到電

利申 冇讀過物理

只係傳得遠會減弱
唔關多唔多事
但條魚勁近沙律都冇電就講唔通

已月同博人聯手打果幕幾正

最後博人果下明抄潘恩戰鳴門扔自己出去螺旋丸

今集隻眼

今集d打鬥幾好bo

好有終極風暴出合體粵義嘅感覺

你講起又幾似

有冇人同我一樣, 呢代既忍者淨係得沙律睇得上眼?

正呀今集

下集有向日葵

向日葵嬲起上黎開白眼打博人

向日葵>嗚仔>all

一指篤出大結局

都冇用到隻眼的能力，單純就係轉咗做靜眼，但係一D瞳術都冇用到。
你話睇穿鮫基D經脈就話姐。點知乜都冇

一對

蛇仔竟然唔夠打

GAY

我講沙律同博人呀屌

面對鮫肌除左體術高手真係好難打

凱嗰集

果集凱真係幾型 木葉蒼藍猛獸 用晝虎個下
不過呢條撚屌同鬼鮫比差好遠

鮫肌胃口細咗好多 之前明明食開八尾查克拉

Boruto 戰鬥好睇過鳴人既戰鬥 起碼唔使n個戰法配合螺旋丸 黎黎去去都係螺旋丸

同埋蛇仔好得意

Boruto識柔拳
同埋佢好似未識螺旋丸

天才型同努力型嘅分別

放心 佢好快就會黎黎去去都係螺旋丸

佢粒隠型丸都有啲睇頭嘅 不過我想睇柔拳同烈風掌多啲

冇高達嘅話 講咩都晒氣

有高達就屈曬啦

見到烈風掌就諗起長門 另類傳承

好唔合理

比人封藏左幾十年無嘢食
胃口細左唔出奇

食完屍澄真之後飽嗰下好好笑

咁可能遲下識出六十四掌都唔出奇

正呀喂

一日唔開白眼睇經脈都用唔到六十四掌

佢隻眼好似都睇到經脈

今集出到咁多下影分身 比把鮫肌又吸左d 最後仲開埋眼兼用忍刀
話就話漩渦一族多查克拉 但呢個年紀有冇多成咁

嗰時鳴仔都幾百個影分身啦 再加上佢呢代有老豆老母幫手修練

其實我覺得火影啲日常好好睇
最佳例子就係祝言日和 可以睇鹿丸同手鞠拍拖
又可以睇我愛羅賣萌

完全唔夠囉 連主角嘅感情線都寫唔夠

所以想睇多啲 其實真係好好睇

其實好離地同時好貼地
唔計d 主角能威
有返d 現代後生仔應該有既生活
例如鐘意打機, 放學同d 同學仔去玩, 有學業壓力同面對父母既壓力
唔係一味死熱血或者要尋仇追人九條街

咁呢個唔係忍者既世界, 以前播疾風傳之前, 動畫原創果百幾集原創都無咁鳩, 班霧忍打爛仔交咁, 唔撻忍刀個朵同水影唔出黎柒都還好
漫畫劇情好幾多, 一樣有人要打有事件發生, 但合理好多
一係就合理既打鬥, 一係就角色之間關係既日常, 鳩下鳩下派膠果類, 仲好過呢篇借前代角色過橋都寫得咁衰,
7忍刀呢D大粒野可能擺後面, 各人既戰力水平高番D, 會合理順暢精彩好睇D

今集 向日葵 真係好得意好可愛

個配音

大波田個配音轉左，今集好難聽

無轉呀 不過佢得登變左師奶聲

對住仔女仲怕醜聲咩

細個把聲好聽啲

想俾大波田打

用生命值硬接

佢而家只係配翻水樹佢自己原本把聲

以前得意啲

出埋向日葵啦

大到有啲唔合理

11/29 35話《三方面談！！》
畢業考試前、為了確定各自的進路會進行三方面談。但是忍術科成績優秀的boruto卻發現
自己從沒有在學業上煩惱過、也沒有在意過.成為忍者就這樣一路走了過來。這樣的borut
o,遇到了畢業考試來對忍者學校的畢業生進行取材的斯坎兒。關於博人作為忍者的將來，
斯坎兒給他提了一個忠告。

12/6 36話《畢業考試、開始！！》
終於考試的畢業考試。第一門筆試之後是實戰。
以六代目火影卡卡西和忍者學校的老師為對手進行搶鈴鐺。

博人要虐老喇

未正式畢業就搶鈴鐺 唔係做下忍先搶㗎咩

搶鈴鐺都係成為下忍之前嘅考試既

博人沙律蛇仔一team要搶無眼西噹噹真係唔難

男主外女主內

無眼西

係喎，嗰時話唔pass就翻返去重讀

做咗下忍仲搶來做咩？

唔係一開頭就樹林學影分身，之後係伊魯卡到攞護額咩
搶鈴鐺係三人組結左，咁成左組有埋卡卡西做上忍隊長，下忍之後啦

學校試畢業之後每組巳嘅上忍都有另一個考試
果陣柒西好似未俾過一組人pass 搞到伊留卡勁擔心

印超獸偽畫都比你諗到

係得嘅就叫超獸偽印啦

[火影忍者動畫] BORUTO 集中討論 (3)

幫你結束個PO